有首歌，歌名要有個"黨"字，可以點改?

共慘黨

李環友黨

黨不住的風情

黨箭牌

大灣區歌手愛國愛黨改編歌合輯

《我懷念的黨》——衛蘭
《好好戀黨》——方力申、鄧麗欣
《不要離黨太遠》——鄧麗欣
《黨不准我哭》——鄧麗欣
《讓我跟黨走》——彭羚
《再見亦是黨友》——曾航生、何婉盈
《偏偏喜歡黨》——陳百強
《忘不了黨》——譚詠麟
《我的黨》——張敬軒

《非黨不可》——謝霆鋒
《Forever黨》——王力宏
《黨黨於懷》——麥浚龍

沒有共產黨就沒有新中國

緣來沒法黨
上斜用一黨
將來兵黨

每天愛黨多一些

原來黨不夠愛我

黨年情

黨不出聲

佛系黨員

每黨變幻時

無傘冇黨

《黨不准我哭》笑死

天災死全家
俾人拆屋都唔俾喊

富林黨

恒大黨